[中港女神大戰]祝緒丹 vs Heidi 李靜儀

兩個都係連登人氣女神
兩個身材也差不多 (168cm) + 長腿
兩個都好有仙氣

祝
Heidi

post呢啲先得有對比

Heidi正好多

Heidi正好撚多

祝水單對眼長期鬥雞咁想點

整出嚟嘅有咩好比

Heidi純天然

祝b同邊個比都係世界第一靚
唔使講咁多

jisoo,jennie?

Heidi 好撚淫
都係鍾意拍戲個學家妹多
仲有早排去日本黑長直嗰時張相

Heidi狗回曬塘，日撚日著d古古怪怪既名牌衫，完全唔襯，可能我唔識欣賞

Sorry 認同唔到
睇佢d相好有氣質

舊時做黃河嗰陣先正

黃河嗰陣係好cute

衣加有女人味

祝緒丹都女神
正皮果啲屌開狗？

師兄唔好死頂

全盛時期末段

皮已負

認真都係heidi屌打

女神

眼底打左幾多透明質酸?

正式宣布話祝b唔靚個啲都係死gay佬！！！

Sorry都係heidi屌打

支那雞，番大陸啦你

Heidi集氣質可愛品味潮流於一身
仲越來越有女人味

Heidi真係好靚

堅靚
無可挑剔

完全認同唔到隻祝水單同heidi有得比
氣質拋離一大截

陳鈺琪都係堅靚喎
同heidi各有各靚

不知幾平均

a cup vs a cup

agree

喺連登問冇意思，啲人有bias

好普通大陸樣 求其係街都執到幾件

Heidi咁嘅貨色就無可能係街求其執到

雞嚟 梗係執唔到

Heidi 世界第一

Sorry 完全唔覺係雞

支那雞

你都咪嘈啦

講咁耐都未有ipad gif